\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{color}
\usepackage{pdfpages}
\makeatletter
\renewcommand{\ALG@name}{Algoritmo}
\makeatother
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{listings}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{enumerate}


\title{Trabajo Práctico N\b o 1}
\author{Gómez Peter\\García}

\begin{document}

\begin{titlepage}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{img/fiuba}\\
\large{\textsc{Universidad de Buenos Aires}}\\
\large{\textsc{Facultad De Ingeniería}}\\
\small{Año 2018 - 2\textsuperscript{do} Cuatrimestre}
\end{center}

\vfill

\begin{center}
\Large{\underline{\textsc{Teoría de algoritmos I (95.06)}}}
\end{center}

\vfill

\begin{tabbing}
\hspace{2cm}\=\+TRABAJO PRÁCTICO Nº2\\
\\
	INTEGRANTES:\hspace{-1cm}\=\+\hspace{1cm}\=\hspace{6cm}\=\\
		GÓMEZ PETER, Federico Manuel	\>\>- \#96091\\
			\>\footnotesize{$<$fedemgp@gmail.com$>$}\\
		GARCÍA, Martín Cruz	\>\>- \#95945\\
			\>\footnotesize{$<$martincruzgarcia93@gmail.com$>$}\\
		ETCHEVERRY, Lucas Gastón \>\>- \#94427\\
			\>\footnotesize{$<$lucas.etcheverry28@gmail.com$>$}\\
		DEVESA, Leandro Gonzalo \>\>- \#95637\\
			\>\footnotesize{$<$leandevesa@gmail.com$>$}\\
\end{tabbing}

\vfill

\end{titlepage}

\setcounter{page}{1}

\tableofcontents
\newpage

\section{Parte 1: El robot y el camino seguro}
\label{sec:parte1}
\input{parte1.tex}

\pagebreak
\section{Parte 2: Variante de SAT}
\label{sec:parte2}
\input{parte2.tex}

\pagebreak
\section{Parte 3: El problema de los pasantes}
\label{sec:parte3}
\input{pasantes.tex}
%\input{parte3.tex}
\end{document}








